我想有一個家 有愛我嘅另一半 同快樂嘅仔女

喺間屋入面一齊畫畫
裝飾屋企 淋下花 做下手工
研究下晚餐要煮咩
但以上嘅嘢只有極窮同極有錢嘅人先會有
因為佢地有真正嘅自由

好認同

認同

打到佢入院再日日去探佢

係香港諗下好啦
起身準時返工啦

咁大撚頭

慢慢嚟啦，最緊要搵個啱

gay test fail

有邊個唔想

要有間屋比你裝飾。。。

巴打加油
利申：乜都冇